const dataForGame = [
  {
    question: '1. Как правильно продолжить припев детской песни: "Тили-тили..."?',
    a: 'хали-гали',
    b: 'трали-вали',
    c: 'жили-были',
    d: 'ели-пили',
    answer: 'b',
    winnings: 1000
  },
  {
    question: '2. Что понадобится, чтобы взрыхлить землю на грядке?',
    a: 'тяпка',
    b: 'бабка',
    c: 'скобка',
    d: 'тряпка',
    answer: 'a',
    winnings: 3000
  },
  {
    question: '3. Как называется экзотическое животное из Южной Америки?',
    a: 'пчеложор',
    b: 'термитоглот',
    c: 'муравьед',
    d: 'комаролов',
    answer: 'c',
    winnings: 6000
  },
  {
    question: '4. Во что превращается гусеница?',
    a: 'в мячик',
    b: 'в пирамидку',
    c: 'в машинку',
    d: 'в куколку',
    answer: 'd',
    winnings: 10000
  },
  {
    question: '5. К какой группе музыкальных инструментов относится валторна?',
    a: 'струнные',
    b: 'клавишные',
    c: 'ударные',
    d: 'духовые',
    answer: 'd',
    winnings: 30000
  },
  {
    question: '6. В какой басне Крылова среди действующих лиц есть человек?',
    a: 'Лягушка и Вол',
    b: 'Свинья под Дубом',
    c: 'Осел и Соловей',
    d: 'Волк на псарне',
    answer: 'd',
    winnings: 50000
  },
  {
    question: '7. Какой фильм сделал знаменитой песню в исполнении Уитни Хьюстон?',
    a: '"Красотка"',
    b: '"Телохранитель"',
    c: '"Форрест Гамп"',
    d: '"Пятый элемент"',
    answer: 'b',
    winnings: 100000
  },
  {
    question: '8. Кому в работе нужны постромки?',
    a: 'врачу',
    b: 'кузнецу',
    c: 'извозчику',
    d: 'охотнику',
    answer: 'c',
    winnings: 150000
  },
  {
    question: '9. Какой писатель сформулировал Три закона робототехники?',
    a: 'Карел Чапек',
    b: 'Айзек Азимов',
    c: 'Станислав Лем',
    d: 'Курт Воннегут',
    answer: 'b',
    winnings: 250000
  },
  {
    question: '10. Какой советский орден был единственным, выпускавшимся не на монетном дворе?',
    a: 'орден Александра Невского',
    b: 'орден "Победа"',
    c: 'орден Отечественной войны',
    d: 'орден Трудового Красного Знамени',
    answer: 'b',
    winnings: 400000
  }
]
